屎萊姆老婆原來仲有拍片

Dislike咗未

推到兩公婆摺埋

hi屎家軍

繼續追擊

點解要dislike?
你撳dislike都會增加佢條片嘅曝光率

你要檢舉佢條channel先得， 唔好睇片唔好dislike唔好comment

Report

佢打鳩隻狗打得好自然

Dislike and report

個老公做笠水狗

pin啦

到底同屎萊姆扑野會有咩感受🤔

點樣摺埋？

用laptop開佢地d片然後摺埋部laptop佢

用咩reason report 佢channel 合理d?
Scam?
同埋係咪mobile 版只可以report video, 唔係成個channel?

dislike report就夠

睇黎想借佢老婆又出黎乞食

講還講.....

永遠支持屎大

推

阿叔咁 點要得落

on9 你估人多就大撚晒咩
佢個channel又唔係黃賭毒 點會ban

但dislike同留言屌佢夠多既話 就會愈黎愈多人屌

多人屌佢就冇廣告商肯用喇

吹大雞 ! 入去負爆評 !!

你就戇鳩， 你知唔知同佢條channel有互動嘅話係會幫咗佢嘅algorithm㗎， 一係就咪撚理佢條channel一係就入去撳檢舉

廣告商係唔會介意你條channel多唔多人屌， 佢地係在意條channel有冇流量， 你畀咁多流量佢做乜鳩 我屌你老母屎家軍

同埋youtube有個審核機制就係report到一定人數嘅話， 條channel可能會停用一段時間， 比youtube做調查， 當然唔會次次都得

各有各做 你理撚得人 on9